{
  "id": 1276952755,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.69339,31.2345,31.69339,31.2345",
    "geom:latitude":31.2345,
    "geom:longitude":31.69339,
    "gn:admin1_code":"20",
    "gn:asciiname":"Sayf ad Din",
    "gn:country_code":"EG",
    "gn:dem":7,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":349533,
    "gn:latitude":31.2345,
    "gn:longitude":31.69339,
    "gn:modification_date":"2013-07-06",
    "gn:name":"Sayf ad D\u012bn",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Cairo",
    "iso:country":"EG",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Saif el-D\u00een",
        "Sayf ad D\u012bn",
        "Sayf ad-D\u012bn"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632581,
        85671025,
        1092020509
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":349533
    },
    "wof:country":"EG",
    "wof:geomhash":"66d14e92a9b81da160df2822b1531e2b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632581,
            "county_id":1092020509,
            "locality_id":1276952755,
            "region_id":85671025
        }
    ],
    "wof:id":1276952755,
    "wof:lastmodified":1537620582,
    "wof:name":"Sayf ad Din",
    "wof:parent_id":1092020509,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-eg",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.69339,
    31.2345,
    31.69339,
    31.2345
],
  "geometry": {"coordinates":[31.69339,31.2345],"type":"Point"}
}