{
  "id": 1259357057,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.78221,31.05391,30.78221,31.05391",
    "geom:latitude":31.05391,
    "geom:longitude":30.78221,
    "gn:admin1_code":"21",
    "gn:asciiname":"Minsha'at ash Shadhli",
    "gn:country_code":"EG",
    "gn:dem":9,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":352420,
    "gn:latitude":31.05391,
    "gn:longitude":30.78221,
    "gn:modification_date":"2017-05-08",
    "gn:name":"Minsha\u2019\u0101t ash Sh\u0101dhl\u012b",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Cairo",
    "iso:country":"EG",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0646\u0634\u0623\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0630\u0644\u064a"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Minsh\u0101t ash Sh\u0101dhil\u012b",
        "Minsh\u00e2t el-Sh\u00e2\u1e95li",
        "Minsha\u2019\u0101t ash Sh\u0101dhl\u012b",
        "Minsh\u0101t ash-Sh\u0101dhl\u012b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632581,
        85671057,
        1092021829
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":352420
    },
    "wof:country":"EG",
    "wof:geomhash":"a913088f20325bda70219de8d9293e8d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632581,
            "county_id":1092021829,
            "locality_id":1259357057,
            "region_id":85671057
        }
    ],
    "wof:id":1259357057,
    "wof:lastmodified":1537620653,
    "wof:name":"Minsha'at ash Shadhli",
    "wof:parent_id":1092021829,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-eg",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.78221,
    31.05391,
    30.78221,
    31.05391
],
  "geometry": {"coordinates":[30.78221,31.05391],"type":"Point"}
}