{
  "id": 1259979899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.6804,29.21283,30.6804,29.21283",
    "geom:latitude":29.21283,
    "geom:longitude":30.6804,
    "gn:admin1_code":"04",
    "gn:asciiname":"Minshat Sayf an Nasr",
    "gn:country_code":"EG",
    "gn:dem":9,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":352366,
    "gn:latitude":29.21283,
    "gn:longitude":30.6804,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Minsh\u0101t Sayf an Na\u015fr",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Cairo",
    "iso:country":"EG",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Minsh\u00e2t Seif el-Na\u015fr",
        "Minsh\u0101t Sayf an Na\u015fr"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632581,
        85671037,
        1092014683
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":352366
    },
    "wof:country":"EG",
    "wof:geomhash":"f6c95392dbc30c5eaf678cec305b5833",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632581,
            "county_id":1092014683,
            "locality_id":1259979899,
            "region_id":85671037
        }
    ],
    "wof:id":1259979899,
    "wof:lastmodified":1537620649,
    "wof:name":"Minshat Sayf an Nasr",
    "wof:parent_id":1092014683,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-eg",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.6804,
    29.21283,
    30.6804,
    29.21283
],
  "geometry": {"coordinates":[30.6804,29.21283],"type":"Point"}
}