{
  "id": 1309708307,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.21667,30.06667,31.21667,30.06667",
    "geom:latitude":30.06667,
    "geom:longitude":31.21667,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:asciiname":"Taj ad Duwal wa Kafr ash Shaykh Isma`il",
    "gn:country_code":"EG",
    "gn:dem":37,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":347622,
    "gn:latitude":30.06667,
    "gn:longitude":31.21667,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"T\u0101j ad Duwal wa Kafr ash Shaykh Ism\u0101\u2018\u012bl",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Cairo",
    "iso:country":"EG",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "T\u00e2g el-Diwal and Kafr el-Sheikh Ism\u00e2\u2018\u00eel",
        "T\u0101j ad Duwal wa Kafr ash Shaykh Ism\u0101\u2018\u012bl"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632581,
        85670999,
        1092020437
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":347622
    },
    "wof:country":"EG",
    "wof:geomhash":"0ab8709a2829dc925e6c3ff251538e27",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632581,
            "county_id":1092020437,
            "locality_id":1309708307,
            "region_id":85670999
        }
    ],
    "wof:id":1309708307,
    "wof:lastmodified":1537620562,
    "wof:name":"Taj ad Duwal wa Kafr ash Shaykh Isma`il",
    "wof:parent_id":1092020437,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-eg",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.21667,
    30.06667,
    31.21667,
    30.06667
],
  "geometry": {"coordinates":[31.21667,30.06667],"type":"Point"}
}