{
  "id": 1327139225,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.06372,30.73271,31.06372,30.73271",
    "geom:latitude":30.73271,
    "geom:longitude":31.06372,
    "gn:admin1_code":"05",
    "gn:asciiname":"Kafr Salim",
    "gn:country_code":"EG",
    "gn:dem":14,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":354111,
    "gn:latitude":30.73271,
    "gn:longitude":31.06372,
    "gn:modification_date":"2012-08-05",
    "gn:name":"Kafr Sal\u012bm",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Cairo",
    "iso:country":"EG",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0641\u0631 \u0633\u0644\u064a\u0645"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kafr S\u00e2lim",
        "Kafr S\u0101lim",
        "Kafr Sal\u012bm"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632581,
        85670985,
        1092019649
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":354111
    },
    "wof:country":"EG",
    "wof:geomhash":"50b2f17e8614878a1898726115f0e4d8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632581,
            "county_id":1092019649,
            "locality_id":1327139225,
            "region_id":85670985
        }
    ],
    "wof:id":1327139225,
    "wof:lastmodified":1537620689,
    "wof:name":"Kafr Salim",
    "wof:parent_id":1092019649,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-eg",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.06372,
    30.73271,
    31.06372,
    30.73271
],
  "geometry": {"coordinates":[31.06372,30.73271],"type":"Point"}
}