{
  "id": 1243518107,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.8,27.6,30.8,27.6",
    "geom:latitude":27.6,
    "geom:longitude":30.8,
    "gn:admin1_code":"17",
    "gn:asciiname":"Naj` ash Shaykh Hasan Abu Sabir",
    "gn:country_code":"EG",
    "gn:dem":53,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":351446,
    "gn:latitude":27.6,
    "gn:longitude":30.8,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Naj\u2018 ash Shaykh \u1e28asan Ab\u016b \u015e\u0101bir",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Cairo",
    "iso:country":"EG",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Nag\u2018 Hasan S\u00e2bir",
        "Naj\u2018 ash Shaykh \u1e28asan Ab\u016b \u015e\u0101bir"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632581,
        85671049,
        1092016033
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":351446
    },
    "wof:country":"EG",
    "wof:geomhash":"67602e5c6bc800839553faf7d1d94867",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632581,
            "county_id":1092016033,
            "locality_id":1243518107,
            "region_id":85671049
        }
    ],
    "wof:id":1243518107,
    "wof:lastmodified":1537620622,
    "wof:name":"Naj` ash Shaykh Hasan Abu Sabir",
    "wof:parent_id":1092016033,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-eg",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.8,
    27.6,
    30.8,
    27.6
],
  "geometry": {"coordinates":[30.8,27.6],"type":"Point"}
}