{
  "id": 1326962011,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.86376,30.83844,30.86376,30.83844",
    "geom:latitude":30.83844,
    "geom:longitude":30.86376,
    "gn:admin1_code":"05",
    "gn:asciiname":"Ibyar",
    "gn:country_code":"EG",
    "gn:dem":13,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":361886,
    "gn:latitude":30.83844,
    "gn:longitude":30.86376,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Iby\u0101r",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Cairo",
    "iso:country":"EG",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Aby\u0101r",
        "Iby\u00e2r",
        "Iby\u0101r"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632581,
        85670985,
        1092021623
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":361886
    },
    "wof:country":"EG",
    "wof:geomhash":"e6a57db01b977476dccb2aa12f1e1646",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632581,
            "county_id":1092021623,
            "locality_id":1326962011,
            "region_id":85670985
        }
    ],
    "wof:id":1326962011,
    "wof:lastmodified":1537620956,
    "wof:name":"Ibyar",
    "wof:parent_id":1092021623,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-eg",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.86376,
    30.83844,
    30.86376,
    30.83844
],
  "geometry": {"coordinates":[30.86376,30.83844],"type":"Point"}
}