{
  "id": 1193257163,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.34918,30.5325,31.34918,30.5325",
    "geom:latitude":30.5325,
    "geom:longitude":31.34918,
    "gn:admin1_code":"14",
    "gn:asciiname":"`Izbat Zanati Khalifah",
    "gn:country_code":"EG",
    "gn:dem":16,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":420627,
    "gn:latitude":30.5325,
    "gn:longitude":31.34918,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"\u2018Izbat Zan\u0101t\u012b Khal\u012bfah",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Cairo",
    "iso:country":"EG",
    "lbl:bbox":"31.32918,30.5125,31.36918,30.5525",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0639\u0632\u0628\u0629 \u0632\u0646\u0627\u062a\u064a \u062e\u0644\u064a\u0641\u0629"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u2018Izbat Zan\u0101t\u012b Khal\u012bfah"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632581,
        85671007,
        1092022403
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":420627
    },
    "wof:country":"EG",
    "wof:geomhash":"e068a71747579cfcc3e85bbc77d99fd0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632581,
            "county_id":1092022403,
            "locality_id":1193257163,
            "region_id":85671007
        }
    ],
    "wof:id":1193257163,
    "wof:lastmodified":1566586268,
    "wof:name":"`Izbat Zanati Khalifah",
    "wof:parent_id":1092022403,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-eg",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.34918,
    30.5325,
    31.34918,
    30.5325
],
  "geometry": {"coordinates":[31.34918,30.5325],"type":"Point"}
}