{
  "id": 1343872271,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.44767,31.05181,31.44767,31.05181",
    "geom:latitude":31.05181,
    "geom:longitude":31.44767,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Ad Danabiq",
    "gn:country_code":"EG",
    "gn:dem":14,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":361851,
    "gn:latitude":31.05181,
    "gn:longitude":31.44767,
    "gn:modification_date":"2013-06-05",
    "gn:name":"Ad Dan\u0101b\u012bq",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Cairo",
    "iso:country":"EG",
    "lbl:bbox":"31.42767,31.03181,31.46767,31.07181",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u062f\u0646\u0627\u0628\u064a\u0642"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "El-Dan\u00e2b\u00eeq",
        "Ad Dan\u0101b\u012bq",
        "Ad-Dan\u0101b\u012bq"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632581,
        85671017,
        1092018395
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":361851
    },
    "wof:country":"EG",
    "wof:geomhash":"f4f40cf0bfd0963ae850e5eae82f7807",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632581,
            "county_id":1092018395,
            "locality_id":1343872271,
            "region_id":85671017
        }
    ],
    "wof:id":1343872271,
    "wof:lastmodified":1566585828,
    "wof:name":"Ad Danabiq",
    "wof:parent_id":1092018395,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-eg",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.44767,
    31.05181,
    31.44767,
    31.05181
],
  "geometry": {"coordinates":[31.44767,31.05181],"type":"Point"}
}