{
  "id": 1293688661,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.42232,30.99569,30.42232,30.99569",
    "geom:latitude":30.99569,
    "geom:longitude":30.42232,
    "gn:admin1_code":"03",
    "gn:asciiname":"`Izbat Mahmud ar Rayyani",
    "gn:country_code":"EG",
    "gn:dem":2,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8715677,
    "gn:latitude":30.99569,
    "gn:longitude":30.42232,
    "gn:modification_date":"2014-03-11",
    "gn:name":"\u2018Izbat Ma\u1e29m\u016bd ar Rayy\u0101n\u012b",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Cairo",
    "iso:country":"EG",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0639\u0632\u0628\u0629 \u0645\u062d\u0645\u0648\u062f \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0646\u064a"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u2018Izbat Ma\u1e29m\u016bd ar Rayy\u0101n\u012b",
        "\u2018Izbat Ma\u1e25m\u016bd ar-Rayy\u0101n\u012b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632581,
        85671035,
        1092015921
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8715677
    },
    "wof:country":"EG",
    "wof:geomhash":"51a976c9cddab8f166dbbea8e4fb27e8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632581,
            "county_id":1092015921,
            "locality_id":1293688661,
            "region_id":85671035
        }
    ],
    "wof:id":1293688661,
    "wof:lastmodified":1537621218,
    "wof:name":"`Izbat Mahmud ar Rayyani",
    "wof:parent_id":1092015921,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-eg",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.42232000000001,
    30.99569,
    30.42232000000001,
    30.99569
],
  "geometry": {"coordinates":[30.42232000000001,30.99569],"type":"Point"}
}